做過或做緊 freelance/炒散 既入

大家有冇時過比判job比你既人從中抽水
如果有抽幾多？
大家又點處理？

有正皮
冇負皮

連登仔咁有錢個個唔洗做

個個有父幹

嘩，樓豬你好撚好笑呀

on9, 唔做freelance /炒散就=大把錢/有父幹

咁小氣咁記仇架

講下笑姐

通常蛇頭袋$10
例如公司出俾蛇頭$80
我就係$70/h 佢賺$10

實有啦 不嬲咁運作

邊度有判job 俾你既人唔抽水
唔抽你6成已經偷笑

返過a記啲c&e helper $50/hr
聽講貿發局原本係預$85/hr

我仲意為一般係十分一

多過三份一好狼喎

仆街政府咩都外判

判上判上判唉